有咩槓桿係輸完就算 唔會上身

新手求教

輸打贏要？

Long call/put

tqqq

ddm

輸完就想算點叫槓桿

Long期權

牛熊證

自動止蝕

Long option
最多蝕晒本 唔會倒輸

好似正wor

但可能係最講運氣

有低機會上身

Long點樣上身

牛熊

how?

澳門買大細

搖搖板

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

#578 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔夠現金行權（贏錢）佢幫你孖

睇樓上

唔會 一般會問過你
你有得揀行唔行權

憑自己實力借錢

option唔夠錢行權會自動平倉

demo account

問老母借

牛熊 認購認沽證算唔算

呢啲唔會輸凸 最多輸晒本金

Long Call / Put
2X／3X ETF

7500

唔會輸突
收市前買貼價就快死既搏第日跳空買岩邊
當賭錢其實唔錯

6合彩 最大槓桿

2800

知唔知期權個權字點解

CFD

廿蚊贏到就幾萬倍
打個%出嚟夠晒威

theta is your biggest enemy

Sqqq

倫敦金

今日800萬倍

蝕錢都算上身
所以你玩paper trade

唔洗額外賠錢禾已經ok
輸曬本金都無所謂

Binance 125x leverage 買/沽bitcoin
Long call
Long Put

有冇人講下
long call / put
行權同平倉

賺既錢有咩分別

金

Binance 125x 永續合約
講明穿倉唔洗賠
利申: 穿過無限次

玩動物咪得

購沽

六合彩

身體

long option lo

唔係咁易㗎

模擬倉

知唔知option點解叫option

牛熊囉
自動打靶止蝕

125倍

澳門百家樂

最多幫你自動放

有無咁著數呀

逢星期四買星期五到期末日call/put

心態一流

買圍色
150倍

極限牛熊

3x ETF - TQQQ / SQQQ

你知Long option 8成情況都係輸架下？

借錢long

定自動變廢紙？

你係short side先要擔心呢個問題
Long side係全權決定行唔行權
唔行權到期變廢紙

價內期權會自動行權（好睇個別股票行點定）

再係盤前放曬扣埋手續

係有賺先咁會咁做

笑死 入去睇吓紅字先啦 懶醒

牛熊
一定豬到變0